msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-08-05 11:17+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2019-08-05 11:25+0900\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.6\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: lib/SimpleRestful.php:207 ../lib/SimpleRestful.php:255
#: ../lib/SimpleRestful.php:260 ../lib/SimpleRestful.php:258
#: ../lib/SimpleRestful.php:263 ../lib/SimpleRestful.php:276
msgid "Failed to create folders. path: {dir}"
msgstr "无法生成文件夹. 路径: {dir}"

#: lib/SimpleRestful.php:211 ../lib/SimpleRestful.php:259
#: ../lib/SimpleRestful.php:264 ../lib/SimpleRestful.php:262
#: ../lib/SimpleRestful.php:267 ../lib/SimpleRestful.php:280
msgid ""
"The folder does not have write permission. Please specify write permission. "
"path: {dir}"
msgstr "文件夹没有写入权限. 请指定写入权限. 路径: {dir}"

#: lib/SimpleRestful.php:307 ../lib/SimpleRestful.php:355 ../lib/test.php:36
#: ../lib/SimpleRestful.php:360 ../lib/SimpleRestful.php:358
#: ../lib/SimpleRestful.php:363 ../lib/SimpleRestful.php:376
msgid "Mysql Connection Error: Failed connecting to database server"
msgstr "MySQL连接错误: 连接数据库服务器失败。"

#: lib/SimpleRestful.php:369 ../lib/SimpleRestful.php:417
#: ../lib/SimpleRestful.php:422 ../lib/SimpleRestful.php:420
#: ../lib/SimpleRestful.php:425 ../lib/SimpleRestful.php:438
msgid "Mysql Query Error: Failed executing database query"
msgstr "MySQL 查询错误: 数据库查询执行失败。"

#: lib/SimpleRestful.php:1064 ../lib/SimpleRestful.php:1112 ../lib/test.php:39
#: ../lib/SimpleRestful.php:1117 ../lib/SimpleRestful.php:1122
#: ../lib/SimpleRestful.php:1129 ../lib/SimpleRestful.php:1142
#: ../lib/SimpleRestful.php:1169 ../lib/SimpleRestful.php:1182
msgid "Please fill in {name}."
msgstr "{name} 请输入项目。"

#: lib/SimpleRestful.php:1072 ../lib/SimpleRestful.php:1120
#: ../lib/SimpleRestful.php:1125 ../lib/SimpleRestful.php:1130
#: ../lib/SimpleRestful.php:1137 ../lib/SimpleRestful.php:1150
#: ../lib/SimpleRestful.php:1177 ../lib/SimpleRestful.php:1190
msgid "Please enter a number greater than zero."
msgstr "请输入比0大的数字。"

#: lib/SimpleRestful.php:1080 lib/TradeApi.php:514 lib/TradeApi.php:538
#: ../lib/SimpleRestful.php:1128 ../lib/TradeApi.php:514
#: ../lib/TradeApi.php:538 ../lib/SimpleRestful.php:1133
#: ../lib/SimpleRestful.php:1138 ../lib/TradeApi.php:513
#: ../lib/SimpleRestful.php:1145 ../lib/TradeApi.php:515
#: ../lib/TradeApi.php:540 ../lib/SimpleRestful.php:1158
#: ../lib/SimpleRestful.php:1185 ../lib/TradeApi.php:519
#: ../lib/TradeApi.php:544 ../lib/SimpleRestful.php:1198
#: ../lib/TradeApi.php:631 ../lib/TradeApi.php:656
msgid "Please enter the number."
msgstr "请输入数字。"

#: lib/TradeApi.php:161 ../lib/TradeApi.php:161 ../lib/TradeApi.php:163
#: ../lib/TradeApi.php:213 ../lib/TradeApi.php:221
msgid "Please login."
msgstr "请登录。"

#: lib/TradeApi.php:217 lib/TradeApi.php:227 lib/TradeApi.php:237
#: lib/TradeApi.php:247 lib/TradeApi.php:258 lib/TradeApi.php:269
#: lib/TradeApi.php:327 lib/TradeApi.php:337 ../lib/TradeApi.php:217
#: ../lib/TradeApi.php:227 ../lib/TradeApi.php:237 ../lib/TradeApi.php:247
#: ../lib/TradeApi.php:258 ../lib/TradeApi.php:269 ../lib/TradeApi.php:327
#: ../lib/TradeApi.php:337 ../lib/TradeApi.php:219 ../lib/TradeApi.php:229
#: ../lib/TradeApi.php:239 ../lib/TradeApi.php:249 ../lib/TradeApi.php:260
#: ../lib/TradeApi.php:271 ../lib/TradeApi.php:329 ../lib/TradeApi.php:339
#: ../lib/TradeApi.php:283 ../lib/TradeApi.php:293 ../lib/TradeApi.php:303
#: ../lib/TradeApi.php:313 ../lib/TradeApi.php:324 ../lib/TradeApi.php:335
#: ../lib/TradeApi.php:393 ../lib/TradeApi.php:403
msgid "Failed to connect to coin server. details: "
msgstr "无法连接代币服务器。 详细信息: "

#: lib/TradeApi.php:1909 ../lib/TradeApi.php:1909 ../lib/TradeApi.php:1911
#: ../lib/TradeApi.php:1921 ../lib/TradeApi.php:1957 ../lib/TradeApi.php:2111
msgid "Please enter the correct return type."
msgstr "请输入正确的返还形式。"

#: lib/TradeApi.php:1916 lib/TradeApi.php:1951 ../lib/TradeApi.php:1916
#: ../lib/TradeApi.php:1951 ../lib/TradeApi.php:1918 ../lib/TradeApi.php:1953
#: ../lib/TradeApi.php:1928 ../lib/TradeApi.php:1963 ../lib/TradeApi.php:1964
#: ../lib/TradeApi.php:1999 ../lib/TradeApi.php:2118 ../lib/TradeApi.php:2153
msgid "Please enter the correct symbol."
msgstr "请输入正确的符号值。"

#: lib/TradeApi.php:1925 ../lib/TradeApi.php:1925 ../lib/TradeApi.php:1927
#: ../lib/TradeApi.php:1937 ../lib/TradeApi.php:1973 ../lib/TradeApi.php:2127
msgid "Please enter the correct action value."
msgstr "请输入正确的操作值。"

#: lib/TradeApi.php:1931 ../lib/TradeApi.php:1931 ../lib/TradeApi.php:1933
#: ../lib/TradeApi.php:1943 ../lib/TradeApi.php:1979 ../lib/TradeApi.php:2133
msgid "You can only view your personal information."
msgstr "仅可查询本人信息。"

#: lib/TradeApi.php:1942 ../lib/TradeApi.php:1942 ../lib/TradeApi.php:1944
#: ../lib/TradeApi.php:1954 ../lib/TradeApi.php:1990 ../lib/TradeApi.php:2144
msgid "Please enter the correct UUID."
msgstr "请输入正确的UUID。"

#: lib/TradeApi.php:1960 ../lib/TradeApi.php:1960 ../lib/TradeApi.php:1962
#: ../lib/TradeApi.php:1972 ../lib/TradeApi.php:2008 ../lib/TradeApi.php:2162
msgid "Please enter the correct date."
msgstr "请输入正确的日期。"

#: lib/TradeApi.php:1970 ../lib/TradeApi.php:1970 ../lib/TradeApi.php:1972
#: ../lib/TradeApi.php:1982 ../lib/TradeApi.php:2017 ../lib/TradeApi.php:2171
msgid "Please enter the price according to the quotation unit({quote_unite})."
msgstr "请按照报价({quote_unite})输入价格。"

#: v1.0/buy/index.php:65 ../v1.0/buy/index.php:65 ../v1.0/buy/index.php:66
#: ../v1.0/buy/index.php:68 ../v1.0/buy/index_bms.php:71
#: ../v1.0/buy/index.php:72 ../v1.0/buy/index_static_price.php:68
msgid "There is not enough balance to buy."
msgstr "余额不足无法购买。"

#: v1.0/buy/index.php:183 v1.0/cancel/index.php:56
#: v1.0/checkReceive/index.php:109 v1.0/deposit/index.php:37
#: v1.0/putFCM/index.php:32 v1.0/sell/index.php:170 ../v1.0/buy/index.php:183
#: ../v1.0/cancel/index.php:56 ../v1.0/checkReceive/index.php:109
#: ../v1.0/deposit/index.php:37 ../v1.0/putFCM/index.php:32
#: ../v1.0/sell/index.php:170 ../v1.0/buy/index.php:184
#: ../v1.0/checkReceive/index.php:117 ../v1.0/sell/index.php:171
#: ../v1.0/buy/index.php:194 ../v1.0/buy/index_bms.php:234
#: ../v1.0/sell/index.php:180 ../v1.0/sell/index_bms.php:216
#: ../v1.0/buy/index.php:235 ../v1.0/buy/index_static_price.php:194
#: ../v1.0/deposit/index.php:42 ../v1.0/sell/index.php:217
#: ../v1.0/sell/index_static_price.php:180
msgid "A system error has occurred."
msgstr "发生系统错误。"

#: v1.0/cancel/index.php:23 ../v1.0/cancel/index.php:23
msgid "You can only process your own orders."
msgstr "只能处理本人的订单。"

#: v1.0/cancel/index.php:28 ../v1.0/cancel/index.php:28
msgid "You can not cancel because already completed an order."
msgstr "交易已完成，无法取消。"

#: v1.0/createNewAddress/index.php:30 ../v1.0/createNewAddress/index.php:30
msgid "Failed to create new address. "
msgstr "未生成新地址。"

#: v1.0/getTransactionList/index.php:23 ../v1.0/getTransactionList/index.php:23
msgid "Wallet address is missing. Please create an address."
msgstr "钱包地址不存在，请生成地址。"

#: v1.0/getTransactionList/index.php:26 ../v1.0/getTransactionList/index.php:26
msgid "Please enter the correct address."
msgstr "请输入正确的地址。"

#: v1.0/getVersion/index.php:20 ../v1.0/getVersion/index.php:20
msgid "There is no version information."
msgstr "没有版本信息。"

#: v1.0/join/index.php:24 v1.0/join/index.php:29 v1.0/login/index.php:24
#: v1.0/login/index.php:29 ../v1.0/join/index.php:24 ../v1.0/join/index.php:29
#: ../v1.0/login/index.php:24 ../v1.0/login/index.php:29
#: ../v1.0/login/index.php:28 ../v1.0/login/index.php:33
#: ../v1.0/login/index.php:27 ../v1.0/login/index.php:32
#: ../v1.0/loginAdmin/index.php:23
msgid "The information does not match. Please check your ID!"
msgstr "输入的信息不符. 请确认ID。"

#: v1.0/join/index.php:34 v1.0/login/index.php:34 ../v1.0/join/index.php:34
#: ../v1.0/login/index.php:34 ../v1.0/login/index.php:38
#: ../v1.0/login/index.php:37
msgid "You did not verify your email. Please check your email verification!"
msgstr "邮箱认证未完成. 请完成邮箱认证。"

#: v1.0/join/index.php:46 v1.0/login/index.php:46 ../v1.0/join/index.php:46
#: ../v1.0/login/index.php:46 ../v1.0/login/index.php:50
#: ../v1.0/login/index.php:49
msgid "Login failed."
msgstr "登录失败。"

#: v1.0/putFCM/index.php:22 ../v1.0/putFCM/index.php:22
msgid "The UUID that is already registered."
msgstr "已注册的UUID。"

#: v1.0/sell/index.php:52 ../v1.0/sell/index.php:52 ../v1.0/sell/index.php:53
#: ../v1.0/sell/index.php:55 ../v1.0/sell/index_bms.php:58
#: ../v1.0/sell/index.php:59 ../v1.0/sell/index_static_price.php:55
msgid "There is not enough balance to sell."
msgstr "余额不足, 不能销售。"

#: v1.0/withdraw/index.php:23 ../v1.0/withdraw/index.php:23
msgid "Please enter a value larger than the minimum withdrawal amount."
msgstr "请输入大于最低提现额的金额。"

#: v1.0/withdraw/index.php:29 ../v1.0/withdraw/index.php:29
msgid "Please enter the correct PIN number."
msgstr "请输入正确的交易安全号码。"

#: v1.0/withdraw/index.php:37 ../v1.0/withdraw/index.php:37
msgid "Please enter the member's withdrawal address."
msgstr "请输入会员所有的提现地址。"

#: v1.0/withdraw/index.php:43 ../v1.0/withdraw/index.php:43
msgid "You can not withdraw more than your balance."
msgstr "提现金额不能超过余额。"

#: v1.0/withdraw/index.php:50 ../v1.0/withdraw/index.php:50
msgid "Withdrawal amount is less than the fee."
msgstr "请输入大于提现手续费的提现金额。"

#: v1.0/withdraw/index.php:55 ../v1.0/withdraw/index.php:55
msgid "Member requested withdrawal."
msgstr "会员申请提现。"

#: ../lib/SimpleRestful.php:1216 ../lib/SimpleRestful.php:1120
#: ../lib/SimpleRestful.php:1127 ../lib/SimpleRestful.php:1140
#: ../lib/SimpleRestful.php:1167 ../lib/SimpleRestful.php:1180
msgid "the required fields"
msgstr "请填写必填项。"

#: ../v1.0/checkReceive/index.php:28
msgid "Symbole 정보가 없습니다."
msgstr "没有Symbole的信息。"

#: ../v1.0/checkReceive/index.php:52
msgid "이미 처리했습니다."
msgstr "已处理。"

#: ../v1.0/checkReceive/index.php:70
msgid "입금 정보에서 입금자와 입금액을 찾지 못했습니다."
msgstr "充值信息中无法找到充值者和充值金额的相关信息。"

#: ../v1.0/logout/index.php:10
msgid "Please enter the token value."
msgstr ""

#: ../v1.0/join/index.php:10
msgid "Enter your first name!"
msgstr "请输入您的名字。"

#: ../v1.0/join/index.php:14
msgid "Enter your last name!"
msgstr "请输入您的姓。"

#: ../v1.0/join/index.php:21
msgid "Please enter your member ID."
msgstr "请输入会员账号。"

#: ../v1.0/join/index.php:34 ../v1.0/join/index.php:39
#: ../v1.0/join/index.php:49
msgid "Enter your password!"
msgstr "请输入密码。"

#: ../v1.0/join/index.php:51 ../v1.0/join/index.php:56
#: ../v1.0/join/index.php:66
msgid "Please enter another ID that is not duplicated."
msgstr "请输入未重复的账号。"

#: ../v1.0/join/index.php:75 ../v1.0/join/index.php:79
#: ../v1.0/join/index.php:88 ../v1.0/join/index.php:92
#: ../v1.0/join/index.php:98 ../v1.0/join/index.php:102
msgid ""
"There was an error processing your subscription. Please contact "
"administrator."
msgstr "没有注册会员。 请咨询管理员。"

#: ../v1.0/buy/index_bms.php:77 ../v1.0/buy/index_bms.php:82
#: ../v1.0/sell/index_bms.php:64 ../v1.0/sell/index_bms.php:69
#: ../v1.0/buy/index.php:78 ../v1.0/buy/index.php:83 ../v1.0/sell/index.php:65
#: ../v1.0/sell/index.php:70
msgid "There is no fee account information."
msgstr "没有版本信息。"

#: ../v1.0/getCountry/index.php:12
msgid "Korea (the Republic of)"
msgstr "韩国"

#: ../v1.0/getCountry/index.php:13
msgid "China"
msgstr "中国"

#: ../v1.0/getCountry/index.php:14
msgid "Hong Kong"
msgstr "香港"

#: ../v1.0/getCountry/index.php:15
msgid "Macau"
msgstr "澳门"

#: ../v1.0/getCountry/index.php:16
msgid "Singapore"
msgstr "新加坡"

#: ../v1.0/getCountry/index.php:17
msgid "Malaysia"
msgstr "马来西亚"

#: ../v1.0/getCountry/index.php:18
msgid "Indonesia"
msgstr "印度尼西亚"

#: ../v1.0/getCountry/index.php:19
msgid "Mongolia"
msgstr "蒙古"

#: ../v1.0/getCountry/index.php:20
msgid "Thailand"
msgstr "泰国"

#: ../v1.0/getCountry/index.php:21
msgid "Australia"
msgstr "澳大利亚"

#: ../v1.0/getCountry/index.php:22
msgid "United States"
msgstr "美国"

#: ../v1.0/getCountry/index.php:23
msgid "United Kingdom"
msgstr "英国"

#: ../v1.0/getCountry/index.php:24
msgid "Canada"
msgstr "加拿大"

#: ../v1.0/getCountry/index.php:25
msgid "Japan"
msgstr "日本"

#: ../lib/TradeApi.php:2025 ../lib/TradeApi.php:2179
msgid "Please enter the correct email."
msgstr "请输入有效的邮箱地址。"

#: ../v1.0/join/index.php:26
msgid "The member ID must contain a country code in uppercase letters."
msgstr "会员ID必须包含大写字母的国家/地区代码。"

#: ../v1.0/join/index.php:30
msgid "Please enter your phone number."
msgstr "请输入电话号码。"

#: ../v1.0/join/index.php:36
msgid "Please enter the mobile value."
msgstr "请输入正确的手机号码。"

#: ../lib/TradeApi.php:228
msgid "You do not have permission."
msgstr "你没有许可。"

#: ../v1.0/buy/index.php:18 ../v1.0/sell/index.php:18
msgid "Please enter only 4 decimal places for quantity."
msgstr "请输入数量仅4位小数。"

#: ../v1.0/buy/index.php:57 ../v1.0/sell/index.php:54
msgid "Your payment amount is too low. Please raise the quantity."
msgstr "您的付款金额太低。 请提高数量。"
